原來高達Seed有個背包武裝勁過破滅魔劍

武器有效射程宇宙空間最大38萬km
試過4萬Km外擊落目標

重誇張過魔劍

Seed設定不嬲誇鳩張

木星帝國招炮都可以木星射到去地球啦

幾型，邊到買

勁過吞A

可以,但個設定好似係用地球做目標先可以命中

o係宇宙無重力同少阻力之下
電磁炮呢d高功率武器可能真係可以射到好遠

枝炮地球大氣內最大射程達 120 公里
其實都好誇張MS武裝來講

外傳後面係超級系

人地正傳一早玩緊魔劍
仲要比一流機師基魔避開咗

證明唔係破滅魔劍勁,係三日月佢地廢

都唔撚同
魔劍係電磁兵器,閃電嗰幾支用火箭推進㗎咋

決鬥揹住個枝冇記錯就係磁軌炮

自由就咁飛應該快過oo開trans-am 飛

SEED 先唔誇張 冇超能力 神鬼外掛

識得爆松果體

人地果枝咁大碌....

咩叫誇張
UC水鳥拳 揮一揮手 敵人全部停機
完美新安J 可以穿梭時空
吞A 瞬間轉移

可以係手掌攞電開槍
可以用電當推進劑
可以用推進劑係大氣層飛仲要唔洗變飛機
連UC同00都冇咁誇

00唔誇?
乜設定都唔洗 全部推哂比GN粒子 太陽爐 搞掂
盲反到你..

越早期越勁

GN粒子咪即係高階版嘅米諾夫斯基粒子
都正常過Seed果啲所謂科技啦
你自己唔睇設定就唔好話佢誇

快啲搬金迷出嚟塞著上面班話seed唔跨嘅人把口

就係高級米粒
一樣
解釋唔到既野都話係因為有米粒/GN粒 即係鳩UP

最誇張係幾十秒訂完，訂唔到

起碼佢鳩噏到呀
Seed鳩唔鳩噏到先
點解命運明明係雙重核能機都會power down

SEED 全部有設定 可以去GOOGLE
00 d科技同rg神拳差唔多LEVEL 因為RG粒子 所以RG神拳
因為GN粒子所以量子化

用得太快差唔切電
唔記得自由定突自試流星號無較好把劍輸出，都係PD左

三明真係三流機師都不如

咪撚再盲捧seed啦
00全部有設定又唔見你google

你話自由要俾電流星號都叫合理
但係命運係單機用兩個電量都pd
連科技設定果條友畀人問起都唔識答要支吾以對

屌 唔講都唔為意係SEED版魔劍

諗起一部曉嘅預算=20部量產機已經覺得鳩

仲要所有beam系都擋到

仲勁過百式

佢得吞a都得啦

似將macross部飛機插去背脊咁

吞A吞X啲弱智武裝，水鳥拳停機檔衛星炮，兩師徒個人仲勁過部機徒手打爆機，屌你好似勇者系列咁先叫誇

西free都要減防先做到機近人反應，鐵血已經做到人機一體裝甲仲可以擋光炮

唔明有咩誇，可唔可以講解下

其實外傳d裝備去到seed-d 年代仲勁過正傳 天空的皇女入面d機誇張到傻

btw今次這個裝備好似機戰W有出過但d武器無咁屈

霸王電影彈叫咩

機動武鬥傳啲MF係拘束器

命運印象中唔係核能
Ij同sf都唔係

月球射落地球

重睇啦屌

終於有人反到盲撐00班傻鳩

盲咩撐
00有冇因為動畫啲on9嘢搞到要後加設定

因為gn粒子無限大
根本唔使後加

又一個盲撐seed
真係同你個名一樣

我唔撐seed
不過純粹睇唔過眼成班幫00護航

Seed 同 seed d你中意咪屌飽佢

咁你都慢慢盲反00
死傻鳩

UC後期啲ms都可以唔變形飛
只可以講seed係進步得太快，人地uc用咗差唔多30年嘅進步，seed 1年左右就過趕到

冇人提武鬥傳
係咪因為入面係人勁過機

地球聯合量產呢支嘢一早收ZAFT皮

反骨仔之後先唔使
之前嗰啲都淨係識得浮空而唔係飛

睇見啲毒撚為啲動漫設定嘈真係笑死

我知，所以咪話唔算誇張，只係進步好快，00其實先係誇

吹大D 好快變超級系

套野不嬲都超級系黎

喺月頭射返落嚟地球
同琦玉鬥邊個快啲

完全唔同，首先木星枝係大殺傷力武器仲要一個殖民地衛星咁大

更重要係長谷川係設定上永遠有其他高達好少做到既野，係長谷川既設定唔會完全無敵而係會有啲缺點，好似木星枝炮只要一個爆炸就冇辦法射中地球/有 i-field既機體會過熱呢啲真實又貼地而唔會令成個故事變咗超級系既設定

而且更正既係海盜高達主角同對面有料既人打，好少係屈機體性能，更多係靠經驗/智慧/戰技，更好少靠NT，反而係主角靠戰技同反應，對面靠NT多

所以海盜高達同seed已經係兩回事

利申海盜高達死忠

成個設定直頭係鳩吹個數就算啦

地平線先36公里，120公里即係4倍喎大佬

點解唔用飛彈要用枝咁既野

仲要啲弱點望落都好似幾合理
唔似death star咁，無啦啦有個窿直通弱點

astray已經係超級系啦而家
部濕鳩仆街金迷惘同部王者

反中子干擾器：？

呢部野好似係比賽得獎作品黎

睇托比亞同阿寶嘅人工電腦打好正
海盜其實係唔係正史嚟

算

海盜本身定位係F91既日後談/Zeta既存在

不過長谷川本身留咗好多位俾富野寫返，但係當野應該唔會肯理佢

時間線大約係

F91小說前半（講死亡先鋒點出現）-》F90-》（影子方程式個堆）-〉F91-》F92（因為F91太唔賣座俾人cut咗，講宇宙巴比倫內戰）-〉海盜

順帶一提，其實海盜原案係富野諗出嚟，長谷川發揮咁解

因為當時睇海盜同f91同uc科技差好遠

閃電背包突擊

38萬公里，粒彈飛到過去都唔知要幾多粒鐘，點打啊

松果體

係唔現實唔跟物理學嘅地方到講設定合唔合理

冇部機限制住，班友徒手拆咗地球都得呀